利物浦球迷請入

唔撚使講咁多，投票
垃圾猁輸鳩梗
皇馬三連霸